中共同香港政府都好撚黑人憎

二零二零七月一日係香港正式死亡既日子 香港係俾中共同香港政府害死 大家要記住哩一日 將佢地恨之入骨

國安法好驚驚呀美軍一到柒頭國安 解放軍即刻嚇到縮陽

你係外國就緊係懶勇

係外國又點呀 ？人地話明係香港永久性居民喺外國屌佢都唔俾呀 犯法啊
等咗咁耐都仲未有國安拍我門嘅！？唔知佢哋係咪暈機浪抑或佢哋部國產機跌咗落海

國際twitter戰線要做嘢 一齊Hashtag #HKSOS